Zara 見工要等通知，係真唔係

話說絲打今日去見工見Zara，佢話要等一至兩星期通知請唔請，其實係唔係真係有呢回事？我怕佢只係敷衍我， 所以叫我等一至兩星期

第一次出黎搵工？
搵下份啦 等條撚

唔想直接同你講，就叫你等

你唔係衰到貼地 講野似弱智
聽日就會打黎 佢都唔夠人手

咁快？樓主係返Zara？

即收架話點洗等

唔係 身邊有幾個人返zara ft
0exp fg都會請
有返工冇收工 不過初初做sales有八日假係幾吸引既

假期方面幾好
14al
17紅日
8日例假

17+14+8x12=127日假期
即係成4個月唔洗返工咁濟

如果請通常兩日內會通知你

試過
第二日就打黎
不過咁 zara係比狗做

佢多數咩時間打黎？